屯公撞車個條友唔該你以後唔好再揸車啦

撞撚到長青同南灣隧道都封撚埋
由小欖塞到去汀九橋再塞到去貨櫃碼頭
屌你我就話揸綿羊仔可以插黎插去
你條撚樣有冇諗過搭巴士啲人冇九點都返唔撚到去屋企
屌你老母真係希望有人影到你車牌起鳩你條撚樣底

喺巴士度覆你 無郁過 喺碼頭

好肚餓中

喺巴士睇緊呢個post

屌 見到都覺得好撚慘
識唔撚識揸車架

貨櫃碼頭中

Diu 永久停牌啦
佢老母

隧道放得個少少車入去
一輪都等十分鐘

塞咗個半鐘

又係呢D時間先撞

我真係屌佢老母

屌佢老母真係希望有人起佢底

佢到底係邊到撞

屌
係巴士到
好肚餓

聽電台係小欖

死仆街

離住堆貨櫃，冇能郁過！

屌你老母冇郁過咁

屌 貨櫃碼頭塞緊

成10分鐘先郁得個一下

屌佢老母塞撚曬

唉 唔知9點返到屋企未

屌佢老母塞撚左成個鐘
條友死撚左未

塞完，入緊屯門。
屌佢老母

其實龍頭係邊

啱啱係屋企食飽飽

塞左係貨櫃碼頭就半個鐘

唔知呀 蝕左幾廿蚊行大欖算

真係害撚死人

其實屯門公路一炒大鑊，龍尾一定到醉酒灣荔景

觀塘區居民發來賀電

落深井果個位
但其實50分鐘前已經清理左意外車輛

真係痴撚線，係碼頭個度九個字都入唔到隧道

好肚餓呀頂

入碼頭 都行大欖

屯公個問題係大多快相機，公路先行得80，有幾段仲70，

D車快快下收仲危險

揸架窮閪車出黎亂撚咁撞
釘牌啦屌你老母臭閪

搞事呀

我架村巴要行大欖隧道返屯門就知有幾勁

搞到啲車去晒大欖 塞到仆街

1900到南灣隧道口前100米，1956先入到隧道一半，痴撚線

其實d 意外清左好耐 係塞深井 屌佢老母

害鳩死人

發生乜事
有冇懶人包

相呢

入咗隧道超過廿分鐘都未出到隧道

疫情+塞車

死亡組合

啲狗仲要嫌啲司機揸太快
根本就係啲道路限速過撚晒時

唔係撞車都唔會塞到去隧道
我日日依個時候都行屯公

老實講，繁忙時間炒車個班真係去重考車牌啦屌你老母

睇字都覺辛苦
利伸廢青失業中

屌

係咪開始郁返啦

六點收工從大西北出嚟已經見到
仲未塞完？

啱啱先通返 就暈低

屌佢老母

坐地鐵

幾時先立例可以比受影響既人追討時間損失

未 我估九點啲人都唔會返到屋企

搭巴士搭左2粒鐘

入屯公既車再考多個牌啦屌
試過兩粒鐘都入唔到屯門
我屌你老母唔撚識揸車就唔好揸啦

我屎忽好撚痛

村巴行左下路 逃生門

我岩先一過深井就順哂
D撚樣係中線想縮入深井老母閪 搞到三線變一線

企到好撚攰

大家急屎急尿未?

屌佢老母！我塞撚咗個半鐘，由長青隧道開始塞，塞撚到而家都仲塞緊！仲要好撚肚餓！條友正仆街！

好急屎呀 屌

驚咪唔好出街囉

你慘啲

一定唔得 見到條長青隧道 半個幾鐘都未入到隧道

真係撚屌黎

次次都返工/收工先塞車

Same 又攰

屙緊

我明啊！！！！！！！！！！
嬲撚到震！！！

仲俾佢考？成世釘牌啦！累人累物！

啲人以為自己係車手

特別鍾意係放工時間撞車

屌，未入長青隧道已經塞緊

有得坐咪好囉
我見d人要企足咁耐

大大條閪鐵係到 有冇用過腦

盲毛都考到車牌
咩世界

電單車鳩揸？

三線公路行8o，佢估個個渣巴士呀，啲車要左攝又撮爬頭，到快相機前又收慢，佢上限改行100一定撞少好多車

要返歸 不支持了

半個鍾 無撚郁過

唔係 電單車比人撞
fb話好撚重傷

Shuuuuuuuuuu

企位果d, 民事索償啦

好好笑

電單車嗰轉清咗場啦
同一位置第二單 三車串燒

借個位手兄

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

我坐巴士坐到腰痛，啲巴士位真係好撚直！

炒車個個係仆街
但同時間要屌埋 大欖咁撚貴，舒緩唔到屯公壓力。
又要屌屯公個限速係on9 時快時慢。
再加多屌係，垃圾正苦同黑警唔撚識點處理得快d.

哇屌 經過既人記得記低車牌起佢老母底

光榮？

兩個鐘先到汀九 我屌你唔識揸車就搭巴士

撞車hi花少少冇成本點解唔撞?
唔塞住成條屯公點攬炒?

唉 喊出黎 垃圾司機 阻住人番屋企

好串嘴

無位坐由佐敦企到番屯門
前面仲有條大陸閪不停講電話

個半鐘都咪上大橋呀，唔識揸就再練下先啦清

26跟車太貼 撞前車再反彈中線比私家車撞

仆佢個街！張相日光日白撞車！我天都黑撚哂都仲塞緊！

中下個張圖邊間黎？

手足？

如果呢啲時侯有人腸胃炎緊就

又係濕鳩相機位

肚餓都算
急屎急尿果啲先算

屌你老母要撞你半夜先撞啦

揸車最怕26

叫佢收聲啦啲飛沬唔好飛到過黎

塞咗兩個鐘

好賤

仆街
仲塞緊？剛剛荃灣上車返屯門

6點半搭260x 到依家仲未番到屯門

跟車咁貼都唔知做咩

自從元朗南多咗「豪宅」繁忙時間大欖都好塞，個個揸私家車返工，香港太多私家車喇

屌你老母

Same，坐撚咗兩粒鐘坐到發炆

終於爬到去轉車站

行兩步，又停左跳cha cha 咩， DKLM

終於都有人開po講

撚屌

希望塞緊車既大家唔好急屎

受害者之人
唔該開記招道歉
好撚急尿

我6點上960都未返到啦

Foodpanda 送唔送上巴士

成班元天屯低賤人種五十步笑百步
你班垃圾又有咩資格出市區呀？
繼續坐下啦

屌你老母仲塞緊係長青

我訓到炆

覺唔覺考車應該加一條強制考屯公
要指定時間內完成
仲有唔撚準再考廢牌

我勸你快啲落車搭黨鐵

Gg

啲hiace撚唔知做乜鳩架
我日撚日都比貨van推

收嗲啦分化狗

手足好波，攬炒成功

屌，放工時間先搞d 咁既野

企撚左兩粒鐘果啲要變身啦

祥景？

呢排有車有位泊嘅話肯定個個都寧願揸車
巴士收車收到就嚟兩個鐘一班
上到車都怕中武肺啦

好彩今日冇唔舒服，有時暈車浪chok下chok下勁撚辛苦

好肚餓丫，頂你，冇野食！！！！

經過瑪嘉烈都見到車龍, 住屯元天d樓真係大鑊

下? 我遇親啲貨van專做快線L喎

ching住邊到咁高尚?

Dklm 浪費晒所有人時間 收工已經夠攰 仲要未食飯

坐住㗎268P喺8:10先入到大欖隧道

祝你下一份工喺屯門返
利申觀塘區

落車啦 搭港鐵

你落車未我坐咗兩個鍾剛剛落車好想死，啲休息時間無晒，大西北真係好賤

兩個鐘後終於到大欖

好似有兩單 TA
轉車站落斜個架 26 清咗場之後到深井有另一單 TA

屌你老母個臭閪，住大西北本身已經遠，我630上車呢家仲係車到打緊字，痴撚線

屌你老母 成班仆街汀九橋停哂中線排隊落屯公 多撚謝wo

屌你見到貨櫃碼頭開始訓，訓撚醒左仲係貨櫃碼頭

其實私家車定26錯

樓價平左，吾洗付出咩

未岩岩過轉車過去緊屯市咋

仆街了
堅塞

1730搭258d 1910 翻到 淨係塞左電單車果下

去到轉車站又排長龍

可能係麥難民
所以冇塞車煩惱

通返未 就返屋企

睇咗片係成班快線撚唔識踩brake，架26炒埋去
仲爭啲俾中線車撚死

再訓過啦

link

就黎2粒鐘

應該變左肉醬了...係fb 睇到片

佐敦可以試下搭63X

惡撚過共產黨
住元天屯就唔撚俾出市區？
不撚如九龍港島獨立
入去要俾禁區紙啦
屌你老母睇你個撚樣現實世界夠唔撚夠膽咁大聲講呢啲，戇鳩仔上嚟連登鳩up

利申：唔係住元天屯

終於番到大欖隧道轉車站

有3條日本妹陪我搭緊，並唔苦悶

和你塞係咁架啦

我喺長青隧道入口唔係同一單黎呀嘛

屌頭先塞咗成個鐘 差啲瀨尿

架電單車on9喎

有片 26錯 跟車太貼 撞前車彈出中線畀人轆撚死左

好肚餓呀屌你老母，塞撚左半個鐘先入到長青隧道，你老母臭閪

廢老係車狂咳

用咗個幾鐘由長青過汀九
終於可以直入元朗

車cam片
除左唔好跟車太貼
揸26真係最緊要望遠
唔好淨係望前車就算

見到巴士下層有人係企 撞車個個你情何以堪

我已經餓死咗

佢哋班懵撚專家覺得車速上限高咗，車同車之間佔用嘅位置會多咗（因為要保持兩秒距離，車越快距離就要越長），反而會令條路容納咗少啲車喎

用 IT 嘢做比喻，車路係 CPU 唔係 Harddisk 啊屌

叫區議會反映下屯公個限速，又唔見吐露港行100成日撞，佢個設計有問題

好撚塞 好撚餓

On99
自殺

6點中環上車 岩岩先翻到天水圍城

總結
貨車正仆街
但電單車係on9 跟車太貼
所以電單車抵死

260x快啲嘛🥺🥺🥺🥺🥺

可以坐我大髀

屌你老味起佢底喇

迫/企果啲真係唔知點算真係會想斬人

屯門公路即時
屯門公路入屯門順暢

貨櫃碼頭仲塞緊 20分鐘冇郁過

終於到紅橋落車，好感動

抵撚死，死埋全家喇

呢個長命斜都戇鳩鳩，失撚敗設計，唔set 相機就驚你班撚樣無 brake 收唔到車，但個個唔到最後一刻唔見橙柱都唔收油，唔撚撞先神奇

63X應該唔慢得幾多 佐敦上包有位 又平啲
60X要行長沙灣就不了

講真，唔撚柒鳩識揸車唔該快撚啲死啦

屌你老尾訓醒左兩次都仲未入到屯門公路

過左深井 路路順通

屌你

。。。。。 唔明 咩事， 玩手機定諗緊嘢

我都想落呀 仲汀九緊

屌
而家先到大欖
就黎餓死

點睇返屯門又整返條巴士線？

佢淨係輕傷

部電單車做乜鳩唔轉線避

其實部相機最仆街
已經成日撞嫁啦 因為屯門友一定知果道有相機
去到差唔多先DUP 結果有D車 ON99 DUP唔切

坐左就黎兩個半鐘
終於就快落車啦我

屌，好撚想係汀九dump撚左d打靶仔落橋算

樓主講中左
佢以後都冇得揸車了

汀九塞完未

樓主聽日應該又可以開多次post

唔記得講，個相機 set 係個山坡腳到，擺明係想 cap 水多過阻止交通意外

非法賽車大皮嘅時代過撚咗㗎啦，揸私家車依家係實際需要多過黑幫文化（以前的確好撚多 mk 臭飛周街片），好心政府啲古老石山就唔好停留係 90 年代對付盲亨嗰啲咁嘅思維啦，擾民到震

日經post

各位還好嗎??
食飽飯沖埋涼了

我都係
而家先到大欖

部相機係製造交通意外
啲撚樣明明80機都dup到70，唔撞就鬼啦

我6半港島上車，8半都未到

迫我搭黨鐵

6點半未夠上車 塞撚到依家先到大欖
好肚餓呀

叫foodpanda送屯公

屌 收工時間先撞車
有無諗過好多打工仔 成個夜晚無左

屌 6點上車 8點先落車
啱啱仲要半程車都無位坐
好撚攰啊對腳

郁啦 終於識郁啦

屯公成日一炒車就塞好耐
可以10pm 11pm都會塞車
一塞即刻屌晒老母

逃離左屯公車龍尾入大欖啦

我想食炸芝麻雞翼

26L 最鐘意左穿右插
左邊爬頭

住左元朗一年，正常返工時間出九龍，都係得一兩日試過塞車

我968依家先 yoho. 六點九上車 CLS

如果而家巴士可以開窗會唔會有人開窗屌撞車嘅司機嘅老母

新手請教 請問師兄咩係26

揸到1秒咁濟先轉線

你老母我夜晚d時間呀

我估係指兩轆

成班傻鳩快線L
慢中線仲快過快線

綿羊車手點樣 中線想避但都應該避唔切

仆街

架5.5搞乜…有排都未到相機位啦

都唔係㗎，早輪有段時間 8:15 am 開始就塞到飛起

中國人冇咩存在感, 唯有炒下車阻人放工

係！唔知做乜撚由屯市開始塞

終於落車
坐到屎忽痛

屯公基本上個個星期都撞車 好心啲廢柴司機咪撚揸車啦

過左轉車站
原來巴士係可以咁快

坐巴士隔離有個黑絲OL
好想打J 忍左兩個鐘

屯公快線架架私家車都一舊起跳
有啲跑車仲厭慢死推爛推
一到相機重brake就串燒

關咩事，快線部5.5同前車正常2秒距離喎，唔通推住部CLS行

好彩早收工

圖

下次再見佢就裝修佢架車

咁都認到

屌佢老母
我就係逼巴士嘅平民啊

六點三放工 九點都未返到屋企食飯

黎明嗰時有無搞過屯公

塞完未，唔想幫襯黨鐵班仆街

住青衣響青葵塞左陣
見住班住大西北既仲有牌塞真係

今晚10點都唔知返唔返到屋企

唔WFH丫拿

啱啱先到轉車站，轉車站嘅手足好慘

6點鐘係灣仔上車，
岩岩先係屯碼落車，
你可以計下要幾耐

唔知會唔會有ching肚痛

唔洗特別搞都日日塞架啦
最癲果次係咪18年14車連環相撞

想打咪打 個個瞓晒無人睇到

啱啱清完，快線又有3架撞咗

好撚中

屯公要提速
再改相機位

唔好講揸車
踩單車都知
落到斜坡盡頭
一定快好過慢

容納多車=塞車on99

最緊要係做死剩種
斷腳插喉腎衰竭
成世訓院反省自己做乜咁on9

無揸車 巴打可唔可以詳細下
咁多條線咁空
點解咁多車連架電單車 要迫埋喺一條線
仲要全部痴咁埋

無㗎，睇唔通條路囉

我好急屎我屌你老母！啲屎汁已經咇哂出嚟，塞撚完未呀屌你老母

覺得自己夠位過哂前面幾部車，又廢時cut線跟人車尾

仲塞緊?

消散緊 轉車站啲車密嚟密走 碼頭隊最長

唔知點解d人會覺得快線係最快…個個迫晒快線驚執輸…

試過行慢線就算跟住巴士都仲順過快線…

朝早啲匯合位例塞
之前揸車揾食行屯公行到記得哂要點插隊

竟然仲塞緊
7點左右係荃灣一上HIGHWAY 已經塞緊
好彩係返元朗

唔想搭鐵都迫住搭返次
好彩有區議員fb提

坐足兩個幾鐘返到屯碼了 訓左兩教 餓到扁左

攬炒埋大欖

快線L抵撚死

唔係爬頭就死撚番入中線啦，中線咁撚多位。

好幸福

返到未

搭左兩粒鐘成功回家

左線例牌有重型車行得慢 唔想行到一半爬頭
中線就會有啲進取大車爬頭 偶爾都會行得慢
加上啲司機硬係鍾意揀啱線行到尾 所以啲細車就老閪都霸住條快線

屌啱啱先落到車

手足黎
唔好割 做緊攬炒行動

每次搭車塞長龍
去到撞車位我都會開閃燈影佢老母臭閪+舉中指屌柒佢
以洩心頭之恨

舊陣時未有西鐵同欖隧嗰陣 屯元天啲人係點生存

好撚仆街

26最怕46

坐左2個半鐘屌佢老母

手足嚟

殊～～～～～～～～～

吹奏屯門果d人呢？

btw用睇圖模式 呢度變咗美食post

但佢手車真係好唔撚得，不能夠盲撐

行中慢線畀泥鬼櫃佬推
車仔多數行快線
日常

預早一兩個鐘出門口 預塞車

好嘢嚟架哈哈哈好好味呀正到痺呀

舊時一樣一塞就仆街，廿年前

但係20年前有撚咁多人咩

架電單車發緊夢定壞brake

搭黨鐵都咁大聲講

5點幾已經開始塞

橙。。。好彩一早返左家食反沖涼😌

最憎啲垃圾司機 起佢底啦

通常唔理有冇頂住人，爬完頭就死返入中線，
中線有車跟尾就死返入慢線
當然繁忙時間就唔cut咁多啦

8點9返到

點解屯公成日撞
仲有好多單都係大撞車

你咁計樓主都分化緊

因為屯門啲生番唔識渣車
賤種先住呢啲地方
利申 賤種

你咪繼續打稻草人
所以話連登仔平時上網吹自己幾有錢係冇撚用
一句就可以激起晒班新界撚/公屋撚
成班嬲撚到

照你咁講樓主叫人唔好揸車咪又係惡撚過共產黨
做乜雙重標準啊係咪因為踩親你條尾呢
所以話連登仔平時上網吹自己幾有錢係冇撚用
一句就可以激起晒班新界撚/公屋撚
成班嬲撚到

屯公同一位置2單交通意外
玩壞左成個新界西同荃灣

屌你，真係九點先返到屯門

住屯門真係好慘

識佢真人 唔想爆
終極勇武手足黎
黎明行動搞手

到屯市既話，260x 快5分鐘 only

和你塞個陣又唔撞

On9司機

ching呢D唔吸引

全香港得港島南區最人煙稀少又高質！
發左達記住住南區

屌佢老母臭閪佢死撚左未， 收6半 9點先番撚到屋企， 今日以經比平時少車， 咁撚樣都撞，下世小心d 啦屌你老母

仲塞緊咩

屌你老母我唔係手足丫？ 唔可憐下我？ 戇鳩就早d 投胎啦！

見外賣

塞完未？

咁fine dining ok?

有無死到

仲有得塞？

塞撚完啦戇鳩仔

屌條撚樣真係有牌都咪撚再掂任何車

就好似普通卡一架車都無﹐autotoll排哂隊

架26真係害撚死中線司機

唔想開窗唔想拎錢

撞少好多車呢樣會唔會成真 真係God know

次次呢啲on9司機都死唔去架喎

落車吹哨call隻牛騎返去囉

最撚癲係有班人下下大dup 遲早有次出事
另外有班揸限速既快線撚阻Q住哂，見人推又唔走返入中線，又係癲既

凌晨1點鐘都可以塞車

其實咁撚多大車就應該起4線
兩條俾大車 兩條俾細車

電單車

46最怕你地26冇啦啦貼9人車尾
大山中間雙白爬頭,咪害人啦

揸幾多個轆都有撚樣推尾爬頭鳩cut㗎啦
試過26跟車排燈位都俾後車隊

啱啱豪景出面 返屯門 又一單

點解我而家又經過一單

今日咩事 由天光撞到天黑

應該有行人路市區照keep 70，無行人路改100，幹線改150

真係痴撚線 無車返 全程企

試過幾次整路封到淨返一條線

唉塞緊車嘅好明白仲未有野食嗰種感受

市區 50
次級公路 80
分隔車路 100
快速公路 130

重點係香港班撚屌不嬲都係保持兩微秒距離....累撚死人

好似台灣咁，舉報呢d有錢收，人人做舉報魔人收晒呢班快線撚cut線揀推頭撚嘅皮就正

其實呢個位渣得屯門都知要收慢.. 未到相機位架架車都收慢 咁都可以撞 夠哂時間入中線

條友傻鳩黎 住邊都唔敢答

好彩上得切大欖，原來塞咁耐

執法質素問題，啲傻狗剩係識得機械式咁捉嘢，例如快相機專擺係啲戇鳩位鬼祟位，然後截車就捉啲咩車牌唔合規格或者大面版呢啲無撚聊聊嘢，反而無諗過點樣靠執法促進道路效率

你勤捉啲快線撚，啲車爬到頭自然無人推，又少咁啲意外，要快嘅又有得快

又炒一鑊

住大西北d人手車係咪平均差d

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

使用教學

1. 安裝標籤功能後，
如功能未能啟用，
將網頁重新整理 (F5) 即可！

2. 點擊會員名即可自訂標籤

3. LIHKG 設定底下 > 匯出標籤
將自己的 label list 儲存成 json 檔分享畀其他人！

4. LIHKG 設定底下 > 匯入標籤
將別人的 label list 匯入 (會將自己的標籤存檔覆蓋)

請即匯入 on9 label 方便知道邊啲係 on9 仔！
條 LINK 用電腦入

十點收工仲塞緊車DLLM
12點返唔返到屋企

乜炒車嘅佢哋係人嚟嘅咩

你住邊咁巴閉
我住港島喺港島做嘢

唔撚認同你條撚樣喎
屯元天大把高質手足
比你高尚得多

大西北=30%中國大陸

係 cls
東涌返屯門諗住夜晚可以車上訓下教
點知塞車

班仆街釘鳩佢牌啦屌

見到26鳩攝我一定會忍唔住大嗌快撚啲死
快綫撚又係痴撚線 其他車入中線放爆佢都唔撚醒爬咁鐘意跟牌行咪喺慢線跟巴士慢慢行囉
仲有屌撚死隧道朝朝行50拉龍撚 我屌撚死你地老母

病毒集中營

我夠係住港島喺港島做嘢啦完全唔明有啲咩特別
只係元天屯低賤地區冇資格笑人姐
我成段嘢都冇提過咩地區先至係高等啲
你咪又係覺得港島人高尚啲先至咁樣強調
上連登唔使咁虛偽啦

你自卑要上連登搵存在感就唔好覺得人地都係好似你咁先得咖

我無話自己住港島高尚，因為我唔覺得住大西北低賤，呢樣同你唔同

18區我都成日去，因為18區都有親朋戚友

又塞乜撚野 11點都有得塞

遲左4個幾月😰唔岩timing

係車到訓醒可以直接掉頭返工

好憎呢啲撚樣累人累物

咪係

整囉

好心揸綿羊仔就唔好學人揸快線啦

屌 直路中線炒 點撚樣做到

搭巴士嘅如果去到小欖之前任何一段塞車，去到小欖都要再塞一次，因為個撚屌轉車站每次一塞車條龍就就排到去沙倉，唔停轉車站就另計啦

仲塞緊？

應該另一單…今日好旺場

香港班撚樣司機好鐘意推車係覺得自己好好身手定趕撚住屙屎

個個呀木扮拓海 炒撚左死唔緊要呀 阻撚住人丫嘛

哇今日做乜撚
一晚炒三單

半個鐘頭前又一單

直頭應該釘牌

依家又塞緊喇dklm

咁快又spin去我自卑
我成句野嘅重點都係因為覺得冇人有資格叫人點樣點樣
尤其是元天屯不嬲都係低端人口
相反你一開口就已經話自己住港島點點點
純粹見到啲人雙重標準睇唔過眼姐

呢段路好奇怪
落大斜前有段暗斜要俾油加速上
一上到頂就落大斜
慢線既巴士貨車多數上果段暗斜會無力行得好慢
迫哂d車去中線快線
落斜果時車速快都還好可以離前車遠d
車速慢加重brake勁易串燒

講到1999但有揸開應該知我講咩

炒足一日, 真係好撚野

全民大罷預演？！

急屎咪仆街

6點鐘尖東站上車,8點3先到屯門轉車站
求心理陰影

見到你話住元天屯係低端人口都難聽過粗口

好彩今日6點荃灣上車，7點都返到屯門姐

既然無人有資格叫人點樣點樣，你又何來資格話屯元天人係低端人口

數據分布
有幾多城市發展係喺元天屯？
元天屯有幾多私樓？
元天屯有幾多間band 1中學？
大學有幾多間？

你自己提出架喎，你問返我你自己比d數據 support 自己啦唔該

係睇啲線夠唔夠闊㗎姐，不過運輸署班撚樣好戇鳩㗎，佢一間就同你講 80km/h 同 100km/h 分別不大，強行提速只會引發更多意外

戇鳩小學雞鬧交咁
上面啲問題大家在心中啦屌你老母

以為你都會識講下人均收入或者教育程度，勉強可以用嚟分高低，點知提埋啲 vantage points 都係不著邊際

咁講法，淺水灣壽臣山赤柱一帶相對起堅尼地城，城市發展經濟活動又唔夠多，赤柱仲要有馬坑邨公屋佗衰晒，又無高等學府，Band 1 中學又唔夠佢多，肯定好撚低端啦

嗰陣屯門公路改善工程無趁機 address 呢啲地勢問題係好抵打

在我心中就係你嗰d問題我全部都答得出有唔少，全港有18區，得幾間大學，又咁啱有一間係屯門，咁點低賤法 (我屌返你老母呀，如果你有既話)

做咩啫你我講人均收入又會比樓上條戇鳩仔話有冇數據㗎啦呢啲嘢你自己都心照啦你咪繼續死撐元天屯天係高端人種

提出個問題俾區議會諗下就同意，加多支相機幫狗填 OT 錢氹，不了

做咩唔敢講埋邊間呀
附近仲有好多精神病人添
Btw你講嘢真係成個小學生咁jer jer生毛未？

屌你，數據又係你自己提出既，提完又叫人心照，咁你提黎把撚呀？你係咁話人係低端人種做咩姐？你有咩資格先

嗰啲數據你自己用心搵吓一定知
廢撚事同你班元天腥港人講咁多咋
反正生活上好少接觸你呢種人 嘥時間
俾你知道自己有幾賤就夠

屌咁你提出嚟啲視點根本係自打嘴巴，講唔掂人就叫人心照，你好打極都有限數啦

一隻手指指人三隻向返自己，一開始唔好咁撚臭口話特定地區嘅人低端咪無嘢好拗囉，高手

我敢講呀，係Ling U咁又點，唔係大學？

精神病人就周圍都有架啦，各下唔住係屯元天都有呢個潛質啦

BTW一唔夠人講就屌人老母又真係幾似小學生，睇黎伯母都管得你嘛嘛地

等成個鐘先走到

一句講晒
有得你揀寧願住港島定係元天屯？你好自豪咁同女朋友家長講元天屯同啲新移民精神病友一齊住嘅 咪你啱囉 你拗贏我冇用㗎你可唔可以說服到自己先？不過如果你說服到就唔使曬咁多時間同我「辯論」元天屯有幾高質啦

跟車太貼係香港特色, 大部分交通意外都係咁引起
先進國家係得香港先咁ON9, 大部分司機都無腦
明知有突發事係Brake唔切, 仲要做D無得益, 唔會快左嘅習慣

你個資格究竟係邊呀大佬？又話無人有資格話人點樣點樣，自己又不停話人低賤邊個低賤有目共睹啦

根本由頭到尾都係得你一個係度分人高質定低端，無人話過屯元天係高質，但係又邊度有你口中既低賤呀無人想拗贏你，只係想你知道自己有幾井底之蛙姐

pierre？

咁多位師兄返咗屋企食宵夜未

仲塞緊

下晝塞到而家？